「身體不適，請假一天。」

好撚凍
好多人射波

3個同事講左啦

好凍

正值填appraisal 階段

Sor9ry
而家即刻出門口

填 填飽佢